開心大發現

用3D touch 黎睇post 好方便！

自動幫你慢慢碌落去，又唔駛隻拇指左擺右擺！
正

有腦就搞掂

羨慕

wow

點用